[求救]女朋友瞞住我做雞

事緣今日小弟女朋友去咗廚房煮野食，但係女朋友部手機唔記得lock screen，於是喺好奇心驅使之下開咗佢手機嚟睇 結果發現好撚多DM，一開，我屌！全部都係問一Q幾錢。我開咗其中一個嚟睇而且take screenshot send比自己再del record ，發現如下：

唉，。而家點做好，救下小弟

帽事

佢電話幾號？

當佢免費雞玩下先啦

開名

認真出面唔係千二 1Q咩
Btw肥絲你收幾多

［廣告］

痴撚線

而家唔收你錢咪算好

收得咁平 一定好醜樣

話畀我聽佢ig
等我幫補吓你女朋友
間接養撚埋你

中出再飛啦

平到

樓主屋企肯定收埋一堆美極

飛撚咗佢啦屌

做雞仲要咁撚cheap

我都dm左你條女 但仲未覆 快D叫佢覆我

中出即飛俠

叫佢養埋你
叫佢一日開夠四q先好返屋企

女朋友圖

假撚到
呢個年頭仲有500 1q

樓主今次發達啦 屌一次賺5舊 兩次仲有discount , 屌得越多賺得越多

知唔知依家班女就係以為自己同人一樣加班毒撚頂爛市先推到個個一做就二千起跳
以為千幾已經係講緊女神model級
依家新做個班又唔諗下自己咩料 見人開幾多自己又開幾多 班毒撚又真係走去約
BTW真係咩都有你肥絲份其實你係咪集團黎？定同連尼住有一手？

咁你咪免費叫雞囉

同埋呢個年頭仲邊有呢個價

500 假左d

pm pls

開左名先講

500感覺有啲平喎
定我真心左

請善用

一片陰唇百客嚐。

邊有咁平呀

可能佢第一做雞唔知價

次

我如果見到女朋友手機係台，有人DM佢

我會選擇用自己手機影對話，而唔係用佢手機capture。

你唔知佢幾時岀黎

capture完又要send比自己，多好多時間，除非你諗住同佢反面，但如果你反得面就唔洗上黎問點做

另外，做得嘅啲嘢自然機不離手，仲要咁多客仔，甚至拎多部手機專做生意都唔過份，有咩可能咁易比你捉到。

你唔係以為我哋會信呀

小李？

0分重做啦

500

佢應該就快發現 佢玩緊手機

想私下拆掂佢

55分帳

有冇巴打可以比啲建議 依家好老尷

500咁平？

開個分身 出高d價約佢

500咁平會唔會係200磅暗瘡大肥婆

唔想即場識穿佢 想比啲暗示叫佢收手

900 2Q 仲平過一樓一
作好啲啦

當叫免費雞囉 唔係點呀 過人世呀？

咁你條女成世都做雞啦垃圾

500 1q我就唔撚信啦

Double tap to like

take screenshots

你話有個fd話佢女朋友做pt gf比個fd識穿左

隔離po先講自己無女朋友，假撚到

果個po係假

你Like完佢就知咩事啦

佢唔做雞邊有人養你

帽事嘅,幫你搵錢過年姐

500 q 你作好d 啦柒頭

樓主真係好撚惨 一定係毒到溝唔到女 搞到要ff 件事 引人屌香港女仔係雞 其實好可悲

如果係真你都仲要上嚟問
你都幾垃圾下

係

唔好拎你老母部電話黎玩啦
假撚到

咁你都仲忍？自己條女做雞都唔飛左佢

吹少陣

你同佢講話你都想做鴨，不如一齊出個$999雜交plan啦

500一q好奇咩
早兩年有條mk妹開300一q
仲同我講有次俾人強制中出
條女叫何芷珊
舊登好多人相認

條女用真account做生意？

咁平？

500 1Q?

你條女做雞，咁你都仲接受到佢，咁咪攤牌，叫佢唔好再做
接受唔到既，仲唔快D拎相出來?500 1Q睇下咩質素先啦

$500咁平？

500 1q
零分重作

起下底
又係一條on9仔
Show Blocked User - 紅葉兒

樓主話自己係感情專家，開過你問我答

你d彩色字呢

樓主介紹有冇折？

500 1Q叫平

可以做個老襟嗎

假膠

500 1Q 一定係死肥婆

想入，電話號碼

喺到

500蚊Q
cheap 過 141

毒撚唔知價好正常

唔使$30000

依個po都係

500 1q咁平 出面ptgf最少可食用都1500啦

唔信，太平。老作都查下市價先喇，豬西都千五喇

假, 你偷睇佢message又可以cap到張咁試正既枕既?

假膠死全家

咁都有人信？
佢cap佢女朋友screen 再send 俾自己，再post上連登？
下次唔該扮影低女朋友部電話會比較似

500咁便宜肯定好多人扑 btw 巴打快d飛左佢啦

啱啱傾掂咗 佢應 承同我73分帳 已經冇事啦 多謝各位巴打關心

比d廢老玩爛晒

開兩個ig引人注意, child登有冇咁悶

假撚到
實係用真ig做啦
醒啦 留返啲時間關心時事仲好啦

500咁貴... 200差不多啦..

俾佢個名我幫你試試

不如免費

屌完之後比500佢

：攞去洗啦臭雞！

我唔係啲咁嘅人

點解你條女咁cheap 5001Q

中出即飛啦

中出即飛啦 仲等？

比個電話號碼出黎
大把人幫你訓教佢

快d check 下性病，佢有實嘢到你！好多女人都係無病徵既帶菌者

21800000

500 1q 一樓一都係差唔多價

你條女肯定係豬細

人格分裂就睇醫生
Show Blocked User - 紅葉兒

請善用起底功能

500蚊手仔都摸唔到 廿年前？

On9收咁平？
5000 1q啦

Lm

假撚到
連登仔真係低質

撲得嫖客處處聞

垃圾樓主擺明想出位

500蚊q咁撚平

1500一係豬西一係老雞扮後生
點食用呀

假

好撚假 但祝你成真

樓主唔好自己DM自己再po 上黎啦

ok

我開咗其中一個嚟睇而且take screenshot send比自己再del record

下次唔好咁慳皮
搵第二部機影
會真好多

唔准你話女人係雞

咁平介紹下

之前食cosplay妹 貴3倍

扮假膠都唔該做下資料搜集啦

冇下次

一係假，一係兩個都蠢過豬西，襯哂

改名叫綠葉兒啦

醒啦

其實你無女朋友

唔好再ff la

好悶，可唔可以比d新意？

Hg 都係差唔多價

Show Blocked User - 紅葉兒

你女友真係做先俾人當係雞。
我無做過都俾人當係雞

靚唔靚女先

好野喎，原來你咁清楚巿價

( Show Blocked User - 紅葉兒 )

臭膠

咁平

乜原來咁貴

咁你有無可食用介紹

作野

有西人收500Q咁平

PTGF起碼2k

正常樣

假膠死全家
生性病

樓主假膠？起過你底似係老作

首先去驗下自己有無性病先

咪幾好有免費雞玩

咁撚平!?

怕有病不了

Block撚左樓主條撚樣佢
一睇就知假膠想砌鳩d女生豬肉
都唔知係咩用意

留意下有咩煤體獨家訪問或報導

記者搵唔到料要追pageview 作故仔，好悲哀

尷你老母
諗下點搞大佢啦

唔好咁假膠啦
我地成人可以當你on9弱智玩埋啲笑話自己笑
但係有啲單純嘅小朋友唔知信以為真
搞到啲人覺得全世界女人都係雞

世界咁樣你有責任㗎

ig link?相?

搵我？

有得做雞咪算好

500咁平.... 開個名黎

你條女陀地先收500？500蚊酒店d北姑都屌唔到啦，睇嚟連登真係好多00後，連市價都未知

比佢ig我，平得離譜

lm

扮都扮得真d啦

假膠都咁多正評

善用起底功能

條女發現咗應該會屌返你冇問過佢就開嚟睇
然後就變咗係你錯晒，好似所有野冇發生過一樣

平? 乜叫雞唔係咪二三百咋咩？

點解你哋會覺得平? 我覺得好撚貴。

你咪數返自己屌咗幾多次，計返錢找返數俾佢囉....

算你有d良心，知道自己叫雞唔俾錢覺得內疚

咁又唔好... 無謂要人蝕本.. 係咁而都要.. 廿蚊搭車

咁抵屌

請善用起底及追故功能

你條女係北菇定50路？

500?

收咁平既

你女朋友想儲錢同你結婚姐 睇開d

自編自導

假膠都咁多正皮 連登仔質素真係呢.....

咁平
有冇ig

你女友技術唔錯，係鬆左 d

倒返轉諗
你可以同班fd講
有隻雞冧我
次次屌完都唔收我錢
型返哂

附和返隔離全部女人都係雞嘅post嘛

500? 你條女一定好撚豬 唔係既話佢應該比人排隊屌緊邊得閒同你見面

因為市面上啲柒頭都收緊千幾二千

原來呢個係你女朋友

喂 價錢作真d啦 好嗎？

你個post唔係彩色字嘅 唔想理你

睇名都知假膠
仲要成千正評

我想幫親
可唔可以介紹俾我

幫我問下奶一隻腳趾幾錢
唔該你

作故仔

900 2q

試水溫炸？
一出到黎屌完加價
唔肯直接告強姦
反正男人都係法律下既敗北者🤣🤣🤣

樓主你查清楚行情再出過post啦

D人仲要知有男友，
樓主真慘 全世界 都知你條女做雞 得你唔知

祝樓豬第一次成功撚鳩

作野仲要比咁多人發現到

真係好柒......

諗到樓主自己左手text 右手

然後沾沾自喜覺得自己fake 到人好勁個樣

Btw尋晚kelly 鬧得我好啱

篇文唔係彩色唔洗睇

咁點解有女朋友都要人錄呢啲俾你啊樓主

有冇絲打可以錄句「早晨呀BB豬」比我做鬧鐘

我真係唔信用自己電話直接影
會慢過 cap screen> send wts > delete msg > delete相
下次後期製作做好少少

養埋你，又幾好喎

咁平? 無可能

去幫襯

中大大

好明顯係你滿足唔到佢啦

中出埋最後一次就好飛喇

請善用起底功能#hoho#fs

0分重作

汁到啦，你女朋友收其他人錢唔收你錢，免費雞

Take 得screenshot 點解唔用手機影佢個screen?
重要send埋畀自己
咁你有冇delete返個screenshot要刪多次？
真係做男朋友做到你咁失敗抵你女朋友做雞
佢對你都冇性趣真頭同你分手咪害咗佢啦

一睇到5嚿已經知流

樓主唔好咁無聊起度搏攞存在感啦，開分身覆自己嚟呃人好好玩咩

你又瞞住佢做鴨

做私鐘都得500一Q
一係好撚樣衰
一係就好撚淫賤錢都係其次最緊要有人插入

呃到邊個 最近好多呃人po大家小心啲

ok la 佢都係返多份part time幫補下家計姐 無野既